波台狗可唔可以燈下美國援助香港人？

美國狗 躝！

美國狗 笠!

[冷氣軍師同我入嚟] 所有大專要人！要求明日停課！

美國狗死撚開啦咁撚廢

259 必須死

美國（笠水）

美國垃撚圾
返去口交啦

最撚燈個蓋狗猁狗一落後就燈
而家就退出

班賤種燈自己隊波就出哂奶力
香港有事反而無出過聲

美國狗不嬲係因為利益先幫香港 自私都閪咁

幫未

爆啊各位

未